十年期孳息率逼近52週高位

納期已轉燈

港女今日會唔會再次交低5舊以上

美國佬瞓緊覺
起身就會跌番

息日日升，納指係咪會跌到0

今晚上1.7

理論上係

仲炒股 炒幣啦

我就買nasdaq 升

息同股根本就冇直接關係

其實都有
只不過傳統黎講2里息以下都唔洗驚資金流出股市去債

上年3月走得甩班人好多都係見到債息高而減倉

冇5%就係咁先

2厘先可能跌

其實根本十幾年嚟個yield都係下降軌，
只不過而家喺下行軌道中可上到去2

咩yield升，NASDAQ類就跌，純粹係Wall Street/大戶亂吹搵藉口震倉執平貨